想同男朋友結婚，點樣搵多D錢

想同男朋友結婚
但係貧賤夫妻百事哀
唔諗住生仔淨係想一齊生活
八大乞食垃圾科
個人又唔捱得苦勁垃圾
打緊份濕鳩工睇唔到有前景
考政府工係咪唯一出路

係呢度，只會得一個答案

做ptgf？

做雞啦

臭雞

好奇問下有冇識人做雞做到買到樓

你男友呢?
又係八大乞食科?

識到 ig fb周圍大把

有，我

你男友唔駛返工架？

唔係乞食科
但都唔高人工

要番工
但係一個人努力係唔夠

all in曼聯

一定要好多錢先結得？ 貴有貴結 平有平結啦

大撚把

聽過賣底褲賣到買樓
去淘寶買100條性感底底著一著再500蚊一條賣出去

起碼想搬出去一齊住
租樓燈油火蠟樣樣都係錢
以依家經濟能力冇可能搬到

係咪架
扮著過好易咋喎

屌你老母 唔撚係答就死撚開啦 低質會員

點搵人買

有價有市
有毛有血有尿有西水過一萬

多謝你

Ig打hashtag?
好似ptgf咁

真係值咁貴？
講真上面啲毛呀液體都唔知屬於邊個